升緊了！ GME手足 唔好灰心 我地今晚反殺上去好無

雖然豬左 60% 但我唔會灰心 有夢一切可以成真！

我地一齊叫光後GME 美股革命！💎✋🏻

今晚上200

上200俾你散貨?

又搶口

推

60%棍當係撚咁含

其實幾enjoy

好巴

推

🚀💎🖐🏻

利申無買過

屌，班廢老傻淡都唔知嘈乜
尋日跌落73都彈得返去150
班沽空撚一日未平晒倉根本仲有機

手足，同我殺返上去

💎✋🏻🚀🚀🚀🌝🌝🌝

32857都唔放💎✋🏻

上翻200班廢淡縮番入老母閪啦

已經買左碌假鳩做牙刷刷牙

佢哋會出嚟做社工叫人收手

大家目標價係幾多

我先睇1000 依家唔入就喊都無謂

超越AAPL市值 ✋🏻💎

黎明前嘅黑暗係好黑

今個星期五直上3萬

gay test

等班廢淡 睇下我哋ge激情
我地先係未來